國務院發出不反對通知書

留低林奠幫大家Connect
唔提顏色革命，無話港獨
代表中共都驚香港亂，令到佢地走唔到資

中共已經無哂棋
乜撚解放軍，全部靠嚇
根本不流血喺中共底線
如果唔喺黑警一早就開實彈，唔喺橡膠彈啦

不反對通知書已發
大家繼續，搞大佢

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

??????????

香港人崇高理念

請暫緩港島西&新界東夾擊大遊行, 我理解係手足心血,已經一推再推但是全民罷工一定要搞返個 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 先可達到成效,

[公投] 8.4 遍地開花-罷工前夕-七區集會 暨 港島西&新界東夾擊大遊行

光復香港
時代革命

大陸人正廢物

WOW

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

正面諗 精神

可唔可以當係張建宗既道歉伸延?
即係連共產黨都向前線警跪低
4大員佐級協會已經架空埋習大大既權力
反了反了

另一重點:
睇黎似唔夠水
所以叫你地好好發展經濟
佢地要吸血

不反對通知書
中共無計可施了

推

你地龜縮，我地繼續

佢要出 ，一定打開口牌

不暴力就圍 林鄭

光復香港時代革命

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

正解

唔出解放軍中共就stfu啦，繼續專心同班警畜玩盡佢

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

其實係
點解會唔提顏色革命同港獨?

Goooo

ok可以繼續了

屌佢老母啦

9/6一路走來好撚累

焦土撚表示快撚d出老解

好想endgame

說好的老解提都唔咁提

做佢大世界

聽佢係咁講經濟經濟就覺得佢真係好等錢洗

我地一齊罷工 要無限期

五大訴求一定要
大家嘅目標係真普選

開實彈大家又可以返屋企睇恆指

軟嘅可以令一部分人收貨
硬嘅可以嚇窒一小部分人
唔軟唔硬乜春都無講開會嚟把撚

網傳林鄭辭職未必係假
林鄭應該真係試過辭職但中央唔批

林鄭可能想喺香港公布先辭職決定

但中共隻老狐狸知道你林鄭籠嘢所以搶先放風今日開記者會再講一堆廢話，迫你林鄭繼續做落去

坦白講，啲龜有冇大陸佬講嘢都會用盡力射你扑你㗎啦

三跑唔夠錢㗎 你地唔好好返工

光復香港 時代革命

等我仲落咗注去攬炒添
冇辦法啦, 唯有繼續啦~

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

可以遍地開花

希望前線更輕鬆撚狗

不被圍不被捕

其實係「冇牌通知書」
叫香港自己搞，唔好再打電話去搞住人啦

原來工都未罷就令中共冇棋
咁我哋香港人一齊加多兩錢肉緊
發起《捌伍·大罷工》！
你要玩我哋香港人一定同你玩大佢

支持國策!!! 嚴正執法!!! 消除暴力!!! 共同抗敵!!!

thanks

Push

同香港啲誤傳聖旨嘅人講收口

血就留撚左架啦唔出實彈就真嘅

五大訴求!
光復香港 時代革命!

不死人先啱
打得太快，寫錯野，Sorry

其實橡膠子彈都係子彈，做乜撚要美化左佢
佢講完我地更加可以繼續做，做到攬炒為止。

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

軍委主席&國家主席：鄧炳強

光復麻包袋
有咩理由五金鋪啲貨得佢滯銷？

大家精神支持國務院

咁就同楊光connect左
條含春瑩呢？

true

降低全部和理非嘅道德底線
雖然聽起嚟好陰質，但只有咁做先可以幫到前線

冇港獨
冇革命
冇老解

今次一戰必須抗戰到勝利為止

總之裝備升級先！！！

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

香港賺咁多錢，點會殺你；

即係好似返份工，我好做得野但其他人係垃圾，
你覺得腦細係會殺其他人先定殺我先

正常有個都知答案

不過又咁講，你要佢地跪低都係無可能，
只係而家唔知點收科

集中五大訴求

搞大佢 搞大佢

解讀正確

又pass 返個波比林奠

不是人

對焦土派嘅我黎講係一個壞消息

我都係咁諗

其實國務院個記招都冇內容
咩解放軍全部靠嚇 根本唔會出
係咪代表基本上香港人玩乜都得
最後敵人只係警犬
根本冇嘢好驚 仲可以反攻玩主動

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推推推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

點解要俾班蠢閪rule香港！
香港人（部份）醒目加正氣！
命不該絕！

光復香港

笑死

我地都需要時刻反思，非衝動而為！

呢個禮拜支國要同美國談判，所以言論無可能去得太盡！

鄧炳強>>>>>>>>中共
強國怕了

繼續

新國家兼軍委主席

屌 仲諗住會出黎話旗幟鮮明反對動亂向李鵬致敬 好撚失望

，新國家兼軍委主席，

精神d呀

繼續抗爭呀!明未?
1-5返工/罷工
6-7上街

反攻軍營

我all in咗 香港獨立
賠返層樓俾我

十分認同，中央真係無晒棋

冇顏色革命，冇港獨，冇解放軍，繼續

有一樣嘢距提到既係經濟，話雖然香港係重要，但唔係最主要，即係對中央無乜影響⋯咁話喔🙂

暗示繼續黑警加鄉黑

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

好似重低調過口交部

他老味，等緊他出老解㗎嘛。上星期五賣晒股票，諗住就黎出老解，個市起碼跌3分1，然後出黎執平貨。而家無老解，咁點算先？是不是國務院賠返比我？

但佢地已經暫緩咗一次

我開左個連仔tg公投 會就各類議題投票表態 請邀請信得過既連登仔加入，警犬藍絲入死全家

佢既方法就係用黑警拉哂所有反對人士 同用律政司告哂所有人坐監來恐嚇香港人

屌，解放軍呢？？？？
訓醒未啊三毛五毛，中央唔係民選政府啊，點會聽你支笛啊on9！

啱，直到無人敢出黎為止⋯⋯所以要唸辦法🤫

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

係時候煽動藍絲

佢地當神咁拜既中央其實完全無料到

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

喺乜9

沈旭暉
港澳辦記者會，比過去兩個月宣傳溫和，一半是依循港英對六七的處理：
1. 深層次問題是發展、經濟，各階層發大財，就能和諧穩定
2. 靠支持警隊，能解決目前街頭運動
3. 政治制度、政改、駐軍等一概迴避，希望一切維持現狀
4. 沒有嚴斥外國勢力、顏色革命、港獨，以免局勢進一步國際化

解讀：
1. 北京鼓勵特區政府派錢、派福利、搞基建
2. 北京目前定性是治安問題，即使持續，也不構成管治危機
3. 北京相信隨著運動激化，香港主流輿論會慢慢改變，希望各界領袖表態支持「維護法治的警隊」，並給予警隊類似六七暴動後的光環
4. 北京目前不鼓勵極左意識形態，因為變數太大

個人感想：
1. 這不是root cause
2. 這是管治危機
3. 50/50，未來關鍵
4. 但願如此

其實中共冇反對成立獨立調查委員會

唔可以靠班手足衝，仲要全民大罷工！！！

[大合集！]戰術討論分流傳送門

Pish

表面上懶同同黑警同一陣線
反而講緊其實唔係同一陣線
明攻暗攻繼續做

大家努力 cash out usd

要改口 唔係不流血 係不死人
流次次都有流 唔係底線

係未姐係國定殺戮日正式開始？

姐係我地玩佢經濟個方向正確 罷工！！ 仆佢個街

錢最大，老解唔出得

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

香港獨立 治本救港

楊光多次提到要搞番好經濟
暗示呢個幾月對大陸個經濟有影響？香港同大陸經濟連成一體

唔出老解
出左經濟仲差

不如諗下支那而家冷處理可以有咩出路？
情況同尋日見到嘅一個台灣人分析類似，如果我係習總，咪俾你繼續搞。1個月？3個月？1年好未？到時拖到人心轉向，運動自然散

啱
林鄭名義上係特首，實際上已經唔係

pish

由此更加肯定老解係美國底線

Sorry請問佢嘅不反對係指緊邊樣？

窮撚嘅我等緊同有錢佬共產呀

咁又真係不反對既, 成個記者會都係堅定支持乜乜柒柒

實彈已經出左喇

維穩，不過都睇到上面立場係點樣，就係你所講嘅唔軟唔硬

Exactly

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

潛台詞根本就係林鄭自己搞掂個爛攤子

成日話無目標 明明目標就係警權

前線小心

流撚晒血啦

我係佢真係自殺算

出乎意料

push

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

又圍爐打J?

啱呀,同平時林鄭d強烈譴責有咩分別?

不流血
不公佈死傷數字

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

根本支那就係驚冇咗香港呢個識生金蛋嘅雞

ching sick ball

成個記者會得一個信息

「我地唔敢出解放軍」

完